其實勇武派要令班垃圾陰謀論專家收皮收聲係好撚易

例如垃圾陰謀論專家話共產黨會搵幾個休班警做祭品,實行共產黨大陰謀
勇武派回禮: 搵幾個建制政客做祭品
垃圾陰謀論專家繼續兜話係共產黨落ORER做
勇武派回禮: 不停搵休班警同建制政客做祭品

有邊撚個仲會信共產黨會以無限量既棋子做祭品?

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安